入黎留低同ex分手既原因

覺得自己d抑鬱影響到開心果既佢

你同佢講分手既?

係呀 但當時無講到原因
佢一直以為我變心...之類
仲戴緊佢送俾我隻錶第6年多4個月

條仆街死撚左返佢ex身邊

戴帽

之間太多誤會 最後覺得溝通唔到 誤會小變大

帽比邊個?

個ex好索咩

做咩咁多人戴帽
你點知戴咗?

Check佢電話 都係果啲老套野

咁撚賤唔要都罷

覺得地位唔平等 佢覺得好大壓力同埋害左我所以想自己一個
但係其實我仲係鐘意佢成日想佢搵番我

屌 你地轉個頭咪搵過新既

無囉屌 已經兩年根本未放得底 我都好肯定佢無搵過個新既

sor 打錯字

因為我係個好人

佢太on9

佢話我太小朋友

跌左個橙入嚟

話我成日識女仔 無安全感 我已經比哂手機佢睇 佢都無證據 但就一直因為呢樣野鬧交 最後佢提出分手 我個時覺得終於唔洗成日解釋咁多了 但而家2年幾了 覺得有啲可惜 佢已經換左2個男朋友啦 我仲係一條毒撚 是否失敗

佢放唔低佢ex

老套但真實原因
價値觀唔同

傾電話成日deadair 佢講啲topic我又無興趣
次次打黎我都想唔接

另外就係無上進心 唔中意讀書 成日怨天尤人話考試難唔想讀 明明就係自己懶 日撚日打機都唔溫書 怪得邊個

利申： 讀書撚 對成積好有要求

有溫書
可以pm me?

來吧 睇下係咪真先

佢消失咗

因為佢既信仰問題
耶撚 不了
走都走唔切

讀書係香港無咩用

性格不合
對我無哂feel

冇話題 佢想要自由

因為唔知總鐘唔鐘意我
一齊前都比夠時間任你諗
之後又係咁

外國L 唔係淨指讀書 係佢做人嘅態度 淨係會怨 唔會覺得問題係喺自己度

上進心

會溫書 但唔會係咁溫

佢話一開始無諗清楚 咗飛我

都應該好過我ex😂

抵撚死
搶人男/女朋友嗰d
最後俾人搶返走都唔抵可憐

搵個新既都好既 至少人地條件好啲

因為我對佢太好 佢覺得好有壓力

偷食

佢話未玩夠

想專心讀書

佢厭左我 又未玩夠 想食下其他女 所以唔要我

食野會食到好嘈 仲好鍾意擘大個口嘟住嘴咁食
自尊心極強 同佢講呢樣野唔適合你就發老脾
同埋我成績好過佢 佢經常話想勁過我 同埋想食住我
經常唔見人 夜晚10點話去打機 第二日晏晝4點都唔覆機
極度女人 好鍾意改啲暗示性既status po IG snapchat比我估佢諗咩
弱智 有次落左地鐡 佢話見到佢朋友原來係架車入面
追住架地鐡一邊揮手一邊跑到架車駛出月台
屌尻我成日食同一間餐廳
有次佢話請我食飯 食完返到屋企佢問我拎返飯錢
仲有次整左張卡送比佢 但佢個日比人激親唔高興 一野掃左我送比佢個份禮物落地 仲打左我一巴
我真係好撚憎佢
利申：絲

一定唔要得

最後果個真係 飛左去啦點忍

痴撚咗線

如果係咁溫既話 會覺得好辛苦
同埋無效益

其實重點係對自已有無要求

當然點都有既
但有時唔係咁易做到

佢要去日本讀書

佢中意女人

本來都唔係幾中意佢架啦
識耐左發現佢份人自卑到爆 成日話我靚得濟/叻過佢 配唔上我
講到我煩 男人老狗哭哭啼啼咁 屌我都未介意啦
從此之後驚左自卑撚

成積

睇唔出你對成績有要求

比第三條女夾走左

條女太貪錢同埋on9
佢話咩都好，錢都係男仔出
做親咩都好推哂俾我做，佢就坐享其成

比人帽左

我原諒左佢

但係佢都繼續去搵個男仔

終於佢同我講中意佢多過中意我

比佢見到我EX 袋衫未掉, 然後話無感覺分手..

因為自己細路女
成日喊 佢覺得佢剩係令我痛苦所以同我分手
其實我同佢一齊真係好開心

太過寵佢 寵到有第三者再飛左我

同佢差7年
係20 同27 歲呢啲尷尬位
我太自私想佢比哂啲注意我
令佢定唔順 覺得我幼稚
然後佢今日生日 我想約佢食晚飯
佢話要返工 .....

比帽我戴
仲要講到係我錯咁
正臭閪

嘩 我個case同你一模一樣

一樣+1
唔同嘅我係巴打
想死

掛住ex 覺得對佢唔住

利申 係佢掛住 唔係我

條仆街同我一齊2星期之後話原來自己忘記唔到個ex 屌 分手成年都忘記唔到 唔好開口話想同我一齊想俾幸福我啦